女皇陛下，本人只持有BN(O)。請問可以點樣係香港出境？

心急人上

有幾on9先會叫林鄭做女皇陛下

有幾on9先會覺得人地叫女皇陛下係叫林鄭

咁快比d撚樣搶左第一個回覆。
無得認真討論

講緊嘅應該係英女王

正式開始離題

呢種手法同貼超長文洗版一樣。
令到人到到呢個post 既人無興趣睇落去。
大家幫我負評佢

如果得bno無其他passport直接拎bc啦

我屌，柒左
唔好推

ok

有無計仔呀

用身份證

叫女皇發本BC俾你